美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

果然五毛只為中共服務

盲撚左係咁帶風向，對抗爭毫無作用，好撚肉酸

美國啲黑人根本冇被壓迫！

推

班支那曱甴偷換概念老屈香港示威=美國示威

五毛散退post

死火，駁唔到

被控謀殺有冇source?

所有新聞都出哂啦

佢地係咁

Google啦

出晒新聞
三級謀殺

為錢做野歪曲事實 為攻擊而攻擊即 由佢地講睇下Trump點處理就算 佢地贏左呢場口遁都唔會影響佢地仆街既命運

如果係有用D黑人就唔洗次次都搞事搞大佢啦

你不如查下起訴完 有幾多單要入去坐

2014年，同樣發生過一名黑人被警察暴力執法致死的事情，當時也被拍下來，那一次白人警察是使用鎖喉把黑人致死。

那一次雖然也爆發了巨大的抗議聲浪，但這名涉事警察過了5年才被開除，還免於被起訴。

2016年，有一名黑人坐在車內駕駛室上被美國警察連開4槍死亡，當時黑人的女友就坐在副駕駛上，拍下了這個過程並上傳網絡，被廣為傳播。

但最後涉事警察在一年後被無罪釋放。

2017年，一名白人婦女同樣被美國警察開槍射擊致死。

結果那名涉事警察被判處12.5年有期徒刑。

殺死黑人，跟殺死白人，在美國的判罰結果就是差這麼多。

邊度見到啲五毛

貼親呢張圖，d 5毛即刻靜左

連登仔依啲就真係扮睇唔到啦

咪同情操高尚一樣 大家個下樣 件事就過左

而家都同樣有美國警暴
大家睇唔到做「美國藍絲」？

係咪解散咗警隊香港人就收貨？
又話獨立建國嘅？鳩噏架？

pin la

五毛鬼識睇英文咩

creating a unreasonable risk ...民主真好

香港黑警步步高昇

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

五毛你避開d fact 繼續攻擊你的取態

班屈毛黨真係好煩

已經有五毛入左黎

呢兩日直頭總動員帶風向
一到深夜就見到啲post 幾精彩

口交部春瑩美國係警暴，香港唔係
雙重標準

之前個單的士司機非合法被殺仲無下文跟進?

同反達完全match，跟本反達=5毛

五毛散退

事實係人地不出幾日就又拉又告喇，香港呢班過咗成年仲有人工加

獨立調查

市長道歉

警察跪低

照睇唔到

美國冇法治

呢個po唔會有五毛入黎架啦

推到盲都睇到，聾都聽到

五毛等同漢奸
背叛所有華人

向警車掟氣油彈。。。。被控謀殺

原來美國都有高尚情操？
藍絲應該支持喎

畜牲五毛選擇性失明

無五毛入黎

咁又唔好咁講....
完全平等真心吹大左

五毛又失明

班廢老藍絲都盲撚左大半世人

五毛真係平行無界

拉撚左兩日都唔係咪牆內新聞又block撚左